今年波台年 有請cosxxxxx 蓋xxxxx 鋼手套

手套年快樂

屌你老母